8月4號將軍澳比黑警扑頭既陳生，要落案起訴黑警！

但係而家好缺乏現場片段，特別係記者片段 (剪過的網上片段做唔到證供)

大家可以幫手提供記者/現場記者的聯絡嗎，
或者俾佢地知我地呢班親屬搵緊佢地。

有相關影片麻煩請去612 reminder （@reminder612) 到搵報料account

Source: 612reminder

撐！！！！！

推呀各位
幫幫陳生告到班死仆街甩褲

推

幫推呀!

支持

支持陳生！！！

推，多d人幫手搵片

告佢老母，要攞返過公道

幫推

PUSH

支持！！！推到比記者睇到！

告鳩班黑警就岩架啦
以為蒙曬臉又冇證就犯法都唔使負責任咩

告到佢仆街

推，全香港支持

如面對惡意post請善用不推文回覆！

推！

push

推呀

Push

推比人搵片

推啊

推！

對準政權！唔再膠化！
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

快啲告鳩啲警察

Bump

推，清算呢班發癲黑犬

推！！！！

live video唔得咩？ 我嗰日睇live見住其他人散晒，陳生企定定睇就比狗擒住黎扑。Live無剪接睇得好清楚下，好似係立場哥哥定RTHK

推到有片

推！！！告撚到班狗仆街！！！亂打人老豆唔使代價呀？？？？？？

支持！！

dklm

追究刑責

推 記者朋友

推！！！！！

Pish

推比記者朋友

不推不是人

冇委任證點投訴

當日好似RTHK直播佢比狗扑，可以問下RTHK

Sure

一定要支持

推，有需要嘅籌錢俾佢又點話

推
支持

強烈支持

幫拖 都話多d片幫到手架啦
反正都已經成街鏡頭
遮好塊面就先係冶本既做法
抗爭冇人影住出片咪好似大陸咁死左都冇人知

支持呀屌你老母臭閪死黑警

就係依個完全無辜既男人比黑警打

擔心佢俾人告襲警

推啊！！！

O

推到

撐

集氣

五大訴求 缺一不可

再集氣

推上宇宙

支持！屌你老母死黑警

推到記者有片

推到告死班死黑狗

Be Water Be Humble Be Smart! 不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」〈光復香港 時代革命〉

Gchi

推！
告撚死班poop!!!

告鳩黑警

支持！

推！！！！要籌旗既實夾

推呀推

一定要盡全連登力量幫佢
只要佢成為案例 黑警就仆街冚家剷

上啊連登仔 傳出去

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

將軍澳終於可以加一分

撐！
要籌旗要做乜全部撐

我是香港人

推 陳爸爸早日康復!!!

..

早日康復

不分化，不割蓆，不篤灰

陳生要籌旗打我相信大家都會幫手

力撐！

一定要支持
仆街食個飯都俾人打
你叫人點消費
旅客點敢黎香港

推阿
要眾籌要聲援隨便開聲

濫用暴力

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

追究到底！

RTHK live影到

好撚慘，比狗扑完仲要洗一大筆錢先告到班狗，仲唔一定入
不過正義既朋友一定會支持你

推 推到有片

推！！陳生唔好怕麻煩啊，一定要告到佢甩褲同攞返一筆錢走

推，要課金出聲，一定幫

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

推呀!!!!!!

之前林鄭無出來，係讓你半臂咋！

RTHK有直播影到，衝入公園一幕 。

Support

支持陳生

32台直播影晒

推 告

支持陳先生

告到popo甩褲

推 要夾錢出聲！

告警隊係告一哥

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推都有片

好 報料先 多謝清

推告撚死班死黑警

你揾唔揾得返

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

聽日大埔

入黎幫手推記者會

告黑警

推！一定告！

黑警死全家

支持追究！打得贏就係濫權濫暴既鐵證！

朱經緯2.0，警司都要坐，今次只係兵仔

告到黑警坐監

推
黑警食屎狗

推爆

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

撐!!

支持！一定推！

各位
陳生另外也在找當時片段中的目擊者
當時邊個在場麻煩都聯絡下報料account (@reminder612 入面會搵到）

推 幫幫陳生

推到揾到記者！

撐!!! 陳生好波!!!

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

修正版

推爆佢

推到記者朋友幫手出片

捉指揮官

告撚到佢仆街

呢樣真 屌佢老母亂閪咁扑 推

各位幫幫手召集將軍澳的面孔

推但大家返返五大訴求！缺一不可！！

香港人加油

告死班仆街
五大訴求 缺一不可！

唔推唔得

應該

一定要告鳩班人渣

立場記者都講過，絕對不會交片做證供，唔理係控方或辯方要求

支持陳生
一定要向黑警討回公道

加油

推撚爆佢

推 推 推
仆頭係謀殺
黑警 冚家剷

大力啦

推呀!!!
扑完人唔洗負責任呀!!!???

無打?

告佢老母 告佢老婆 告到佢甩褲

要唔要籌旗

支持陳生！！

推，全港集氣

你up乜鳩
唔通個頭自己裂開流到成塊面都係血？

推呀！！！！！

告佢

陣間又話冇NUMBER 告唔到

黑警

支持起訴濫暴黑警！

告曬成個警隊

推到記者朋友睇到

我最期待嘅畫面出現啦

死黑警，今次你哋仲唔仆街？

一定要引起關注

告死班仆街

佢地應該未會咁大膽

告佢老母係直接民事告警務署定投訴?

我當晚睇rthk32見到好多血

告佢老母臭西

讚成

告佢老母

支持
利申：當晚在場

屌覆都廢撚事
多謝幫手推post

推！！！

告佢老母！

支持 告鳩班狗

搞到佢成個警局冧左

巴打 你可唔可以聯絡一下呢位

佢地需要有現場目擊證人

做實事
幫推

告

我見唔到
我企得好遠
當我見到個班狗落車衝向前
前面人群開始叫
我就開始向後跑

其實記者係極唔想將新聞原片用作證供
之前聽立場live講過
因為示威者可能就一單半單
但警察要既話咁就大鑊
所以佢地唔想影響個公正性

不過大家可以自己搵佢地直播片既

好

支持陳先生
點都要揾個黑警坐監

pish

有錢出錢 幫佢打官司

推到傳媒俾片

十卜

推！要將黑警繩之於法！唔坐番幾碌都洩唔到民憤！

我係電話睇立場d video淨係睇到最新99條片。我記得係84將軍澳 寶順路清場後防暴警守寶順路向寶琳行人路。睇下有無人可以用電腦睇舊d既片

吿到佢哋仆街

推
黑警死全家

啱架喇 報定就啱 拉定唔拉 狗做野就要搜證 報埋icac就唔撚洗煩

極度支持

推 唔好庭外和解

推推

其實點解大家放棄左deadline?

係呢條！！！

有冇得眾籌,告到個黑警入去坐幾碌

陳生好似係右邊企定定嗰個

立場？RTHK?

如果係外國應該好多超強大狀出手
定係香港嘅都係奶共/怕共

推啦

黑警係人民公敵！

支持
唔夠錢嘅話眾籌俾佢

搵目擊人士 搵片 眾籌 實要告到班黑警坐監

去

要問下報料個account

已聯絡
希望幫到手

支持你

推!

告到黑警仆街

幫田

支持！！一定要撐住

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

檢舉咗

立場， rthk. 當晚都有記者

無咩做到 幫你推post

立場當晚個記者就係講野gag gag地， 成日話「頂唔蒲」「多謝你地收睇立場新聞 關注你地最愛既香港」 嗰個男記者

推，陳生要告到班黑警冚家剷!!!!

推
告到班黑警仆街
落街都要畀人扑穿頭都onL9

光復香港

梗喺要啦

依個要推 起訴到底 有一個成功就全民問警察攞賠償

撐，推！

我冇野講

Push push

撐呀！

撐你呀

g持

推啊！！！！！！！打爆人個頭唔洗還啊？

告撚到班黑警甩褲

推❗️

扑完人又扮幫人止血

告撚到佢甩褲！

我地要公道呀
死黑警
我就睇下你個監警會有乜撚野用

五大訴求，缺一不可

告到佢仆街!!!!!

再推

清算既野實在太多

希望大家唔好spin係黑警到

告到班黑警仆街冚家剷

Good

扑人唔使還呀

up

旺角食完野無啦啦比人扑果個都要企出黎

推到黑警坐監！

唔肯定係咪陳生 但當晚睇rthk32live影住個差佬無啦啦從後扑落個男人度 之後就呀仔搵爸爸

支持獨立調查 還大眾公義

記者幫幫手有無現場片

但檢控部門咁偏幫黑驚…

唔該焦點去返五大訴求
唔好再笑笑笑笑笑笑
林鄭已經反擊緊

幫手推

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

告到警犬冇底褲著

訓身撐
黑警準備執番梘

推！！！
告到班黑警含撚

只要有一單告得入，跟住

推柒佢

大大力推

告鳩佢！

Push!!

告尻佢地！正義會彰顯！好人一生平安！

推！！

一定要告啲黑警 呢單好明顯佢哋都驚

推到警犬坐監
朱經緯第二

撑

快手backup咗先，唔好理咁多

係唔係呢條片
好似扑嗰下跟得唔夠貼
有冇其他角度/媒體影到

立場新聞角度

屌，又會咁啱立場哥哥跌咗一跌
鏡頭pan咗去左邊，當時有一個藍燈同一個紅燈追緊陳生

屌吖，有冇搞撚錯
蘋果又會咁啱轉咗去第二個記者度
鏡頭再返番去將軍澳已經扑撚咗

告撚到黑警仆街

唉，NOW又係，LIVE影撚咗去藍田站
不過，佢將軍澳有記者長駐
有MON POST嘅記者，真係做下好心唔該

apple都係有冇人識金敏琍
佢可唔可以俾到片陳生嘅律師
唔好經其他人轉交，呈堂嘅片一定要直俾律師

推！告到他們集體坐牢！

推到告到班仆街

陳生可以嘗試搵記者拎d片copy

推 支持

告呀

民事上可以告trespass to person，被告人會係警署呢個public body。

當然我都同意應該刑事起訴班撚樣。

推上去

一定要告！

help

冇編號鬼知邊個打 又黑

警隊負責啦

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

哇 勇武
推到有片！

推 將軍澳人加油 個晚大家做得好好

陳生加油

支持陳生一家！

幫推！

合理

要殺雞儆猴

推比mon post狗睇
又要搵前線受靶

黑警今次仲唔仆街，又要比大sir督一個出嚟交數了

死黑警打完人就走

告爆佢

光復香港 時代革命

推告到班犬仆街

告佢老母！！

屌個個咁岩都轉左鏡頭

無show number搵唔到個黑警唔緊要，直接告埋當日指揮個個，無得推

姐係咁，之前都無人企出黎講到無出示委任證既結果。而家有曬受害人，建議係記者會上面當面問警司應該點處理呢單case, 等佢口啞啞

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

幫手告狗

唔小心㩒錯負評

推.

推到民間記者會

陳生加油！支持各區街坊都告鳩黑警！

G持

告到佢無警察做

佢明顯中產階級黎，得罪窮撚就話姐

告佢老母!!!!

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

告班仆街

重以為係 馬鞍山。。。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

一定要告個班冚家產，唔夠錢我願意課金些小

市民無辜被打，一定要查清楚、追究責任

支持陳生同佢個仔anson

612基金幫唔幫到，我地法律上都唔可以防守，要適度進攻，告到打人啲黑警入獄

支持
課金幫陳生搵最勁個律師打！

推 幫街坊提供証據

告佢老母！！！！

告到班仆街甩褲！

陳生父子兵加油

😡

陳生

Support 陳生

不撐不是人!!

推
不過唔好忘記五大訴求

1001都推唔爆

會點告法？
刑事黎架喎
又無委任證告邊個

死黑警

今日接機/大埔
聽日接機/深水埗/維園

小心北角

Be water

請善用不推文回覆

推推推

要幫拖啦！

推到佢仆街

推畀有片嘅手足睇到

應該
不過以依家黑狗痴線嘅程度
分分反告佢暴動、襲警

推爆佢
有第一單告
就有第二三四五六七
告到班黑警仆街

一定要告能死班黑狗

推撚到黑警仆街

係，真係好痴線
點解可以咁，係唔係連個天都玩我哋

推 屌佢老母

推到班仆街冚家剷

光復香港時代革命

小弟無知一問
可以由咩途徑告鳩班豬西

推到有結果